{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68808&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주산새소리펜션"
    },
    "text": "ペンションは室内プールを備えており、周辺には千年古刹の白蓮寺、ワイン洞窟、香積峰など様々な名所があります。 九千洞渓谷は徒歩2分の距離にあり、白蓮寺オサギル入口と徳裕山リゾートは車で5分の距離にあります。 入室は5:00、退室は22:00以降に可能です。 夏季にはアリランスキーレンタルショップと提携してプールを利用することができます。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルをレンタルして利用でき、使用可能時間は7:00~22:00です。 入室人数の超過や未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、火薬や爆竹の使用も制限されます。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることもあります。 繁忙期には客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "室内プールを備えており、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には白蓮寺、ワイン洞窟、香積峰などがあります。"
        },
        {
            "question": "九千洞渓谷はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのようにプールを利用できますか？",
            "answer": "夏季にはアリランスキーレンタルショップと提携してプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は7時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何が制限されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金やプールの運営については何か制約がありますか？",
            "answer": "繁忙期には客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 346
    }
}